東京7日自遊行【美食、節目】推介

大家好
小弟剛剛在東京遊玩7日，想分享下今次旅程好玩、好食比大家參考，請大家多多指教

利申：第一次去東京

我想先講講搭車先，我租了民宿，在四谷站，由成田機場去四谷站有好多方法都可以去到，我之前係第二個topic度問過其他巴打，佢地都提供左好多方法比我，最終，我都係決定坐NEX，原因係轉1次車就可以到四谷站，比較簡單

結果，我係無選擇錯既，真係好方便

到達成田機場2號空航後，一出海關，就見到有個JR櫃位，呢度可以買4000¥來回成田機場的NEX，咁我就買了，在JR左手邊隔幾個櫃位，有得買24、48、72小時任搭地鐵劵，分別係800¥1200¥1500¥,我就買左1200¥任搭48小時，但最後有啲後悔買左呢張飛 ，原因係你一日唔會去到咁多地方，我自己計過每日係用唔到600¥，咁即係用八達通好過
之後，跟住指示，落一層搭Nex，途中又見到有2個位置都有JR售票處，應該都可以係度買飛，但我見到好多人排隊

明天繼續

推，八達通係邊買埋？

第一次聽買咗Metro pass會後悔
不過買親通常都買72小時去一個一來一回最平都330円，中間加多一、兩個或去個遠啲既已經好快回本，你去既地方全部酒店附近？
我上次買咗72小時1500円，最後計過我用咗成3000円，抵到爛
我其中一日秋葉原-築地、築地-藏前、淺草-本所吾妻橋、押上-秋葉原、秋葉原-田原町、淺草-上野、仲御徒町-秋葉原咁搭，剩係一日已經用咗1319円

我係JR站出面的自動售票機買，但只得一部綠色機可以買到，其他機買唔到，卡名叫suica

可能我去既地方比較少
我最多果日都好似係去左3個地方
每個地方都要行幾個鐘（包括食野時間）
巴打你去咁多度地方真係好抵
咁各位巴絲，如果你地去得多地方，就一定要買任搭劵

其實我嗰日都只係主力台東區一帶，中途買得多嘢又會返酒店放低戰利品再出過去，又會專登去一個站食完嘢又再去另一個站，所以你見我不斷係度來來回回

分享黨[img]圖片網址[/img]

LM

今晚分享比大家

NEVER

由成田站搭NEX去東京站大約1小時，其實我覺得唔算耐，因為有指定位座，又可以訓下覺，都幾舒服 ，去到東京站轉車，我初時都驚唔識轉，但原來唔太難，最緊要留意所有指示，跟指示就可以搵到，沿途都有lift搭，攞住好多行理都可以。

另外，搭Nex有個好處，係再轉JR線唔使另外再比錢，又再加分了，東京站轉一程JR就可到四谷，我全程用google地圖入面個導航，佢會好清楚列明點轉車，原本我去日本前download左好多日本導航app，驚去到唔識路，點知我一個app都無開過 ，淨係用google地圖都已經夠
我去到東京站都已經大約7:30，撞啱放工時間，地鐵上都好多人，但轉車都好順利，感覺很好。

仲有另一個方法去四谷，就係搭skyliner去日暮里轉車（官網話36分鐘可到），但在日暮里要轉2程地鐵先可到四谷，考慮到我地好多大型行理，再加上放工時間，感覺再轉2程車佢好辛苦，所以最終都係選擇NEX

由香港早上7:00在家出發，去到四谷的民宿已經係當地晚上8:00了，差不多13小時，但日本快香港1小時，即係都用左12小時

跟住下一篇講下我住間民宿，入到屋嚇左我一跳

民宿篇：

我搵過好多個唔同既民宿app，每間公司啲民宿都唔同，最後我選擇左用Airbnb，原因係我搵到間好近地鐵站，而價錢又唔算太貴，有2間房，4張床+1張梳化床，仲有個飯廳、有張5人枱同埋開放式廚房，見性價比幾高，就決定租呢間，點知中左伏

👆係app睇幅圖明明有梳化位&客廳

👆真實係無左紅色x位置
入到屋，個廳細到

感覺比人呃左

樓主update得快d

唔好意思 因為要返工

因為黎緊都會去東京
順便參考下你既行程

【民宿篇2】
跟住，係民宿住多幾日，就覺得係除左個廳細啲之外，其實都幾好住，起碼搭車真係方便，留下又有好多餐廳、酒吧、超級市場、便利店。

講漏左好重要既野，就係間屋超級乾淨，尤其係廁所。我覺得係日本住民宿好過住酒店，民宿好乾淨，又可以自己煮下野食，唔使餐餐出街食，又可以一班人在同一間屋活動、玩遊戲，呢啲係住酒店都比唔到既野。

👆呢度就係我地住間民宿留下

你係咪住民宿？

小弟後日出發5日4夜毒遊, 留名參考行程

你毒遊既行程係點？ 有無得分享下

洗唔洗咁詳細
連間屋平面圖都出埋

冇呀，未諗食咩，見到乜食乜
其實同冇plan冇咩分別
係有一日搵個日本做野既fd食飯

東京無乜所謂

同fd 去就去過幾次
今次係要清大假先求其去hea幾日

在民宿附近，有好多不同的便利店、超級市場，價錢都差唔多，但東京買野真係幾貴，我地好多時唔夠時間食早餐 or 食飯，都係去便利店買野返民宿食，每次其實唔係買好多野，埋單都要3000¥以上，即係港幣$2xx蚊，買多幾次就覺得好撚貴

我地買得最多就係飯團，日本啲飯團好多款式，好味過香港便利店果啲，冷麵都好好食，仲有一定要買生果食，桃、梨，平、多汁，日本既牛奶都係必飲

係想講比人呃左

咁我講快啲啦

去築地 記得買兩樽中榮咖哩同牛肉汁返香港做手信

下月尾都係去7日 lm

【築地市場】多圖
呢個應該係必去既地方，由四谷出發大約半個鐘就到，都好方便。我之前去過大阪黑門市場，感覺同果度差唔到，都係一路行一路掃街。海膽好鮮甜、好cream(但好貴 1500¥ ) ，玉子燒熱辣辣好味 100¥，大吞拿魚腩塊司入口即溶（必食）1200¥ 3件，蟹蓋500¥都好味，燒生蠔500¥3個 比較普通，最後我地入左間專做鰻魚飯既舖頭補補血（行到隻腳好攰），價錢又唔太貴喎，我個人就覺得好食，鰻魚唔醒，性價比高。原本諗住5個人叫3個鰻魚飯，點知老闆話要每人叫一個 好彩每碗份量唔太多，最後都食得晒

無買

7日其實唔係好夠，8日就差唔多

我同班fd係唔會plan行程 應該1日1-2個景點 輕鬆玩下算 有機會下次再去 我6年前去過1次 個次搭delta 今次搭uo 希望唔會坐到腰斷

後補2幅相

我都係坐uo，其實都無乜野丫，不過一定要download定啲片係手機睇，因為佢無電視提供

uo我都搭過去福岡同大阪 都仲算頂得順 好少起機睇片 多數聽下歌同睇下書 上次搭uo有人叫杯麵食 20蚊個我覺得吸引過食飯

不過uo唔知點解成日都要等好耐，登機遲45分鐘，落機等左1個鐘

咁我又未試過wo 除左座位窄d之外ok啦 係我個fd慘d 佢差唔多米9 見佢坐得勁辛苦

新宿【水果放題】
我地係睇左do姐去旅行所以去，但一定要預先Book位，係度多謝連登既一位巴打 ，佢8月中咁啱係東京，係佢幫我book位架，如果唔係都食唔到，我曾經搵過白金秘書book位，但白金秘書竟然回覆話電話無人聽，所以book唔到

呢間野一定要有一位女性先可以帶男性入去，如果你地係全男人，咁就無得食喇 。放題時間係90分鐘 。

間野係新宿車站附近，用google map都好易搵，間舖頭有好多層，最低果2層好似係淨買水果（價錢好貴），水果放題係5樓，入到去第一時間攞野食，無想像中咁多水果，最多係密瓜、西瓜、火龍果，其實提供既野食唔算多，數埋可能都係十幾樣左右，初時有啲中伏既感覺

食食下，見到有2度地方，有專人整野食，原來某個時段，無記錯好似係3:00~5:00，5:30~7:30都有唔同既野食，3~5一邊整哈密瓜杯，另一邊整鉋冰（芒果、桃、仲有一隻味唔記得），5:30開始，一邊整Pizza，另一邊整蛋包飯，有多呢幾款野，感覺都好返啲

野食味道都算ok，最好食係pizza，密瓜都好甜，蛋包飯出奇地好味，其他野就普通左啲

👆餐廳網址

利申：因為顧住食，所以無乜點映相

明天繼續

十月去，築地都就收皮

築地 好多人屌

場外果個無影響

如果鐘意食野都ok，我自己就覺得唔太差，唯一屌就係都幾貴

有冇成個行程表抄
下個星期去7日

坐廉航訓教最好

有沒咩食店推介，9月中準備去6日東京

太迫 訓唔到

黎緊1月再去，參考下先
有冇食蟹嘅餐廳介紹?

東京7日行程：
第1⃣日：大半日搭左飛機
👉四谷-冷面店

第2⃣日 48小時任搭地鐵
👉築地 -掃街、鰻魚飯
👉涉谷-adidas 專門店
👉新宿-水果放題
👉新宿-自由購物
👉四谷-KFC

第3⃣日 48小時任搭地鐵
👉雷門
👉上野-AMEYAY OKOCHO自由購物
👉上野-100¥串燒居酒屋

第4⃣日
👉富士山-自駕遊（唔貴）
👉富士山-無敵味（拉麵店，超正）

第5⃣日
👉海洋迪士尼

第6⃣日
👉新宿
-壽司放題（必食）
-激安之殿堂
👉台場
-Joypolis室內遊樂中心

第7⃣日
👉大江戶溫泉物語
👉成田機場-天婦羅

有呀，一定要去新宿食壽司放題

我無去食蟹

係大阪就食過蟹道樂

成田出市區坐京成特急/東京巴士好過啦

有晚行到好攰，民宿留下有間KFC，於是貪方便買左個6件雞套餐，個餐得6件雞、2包薯條、1條雞柳，咁就2000¥，連汽水都無，但重點都唔係呢樣，係啲雞無香港咁好食，啲肉好鞋

因為小弟第一次去東京，所以唔敢坐巴士。skyline其實都想搭，但考慮放工時間攞住好多大型行理，再要轉2程地鐵，都係不了

唔係skyliner,係京成本線特急

京成本線特急好似無指定席，唔肯定有無位坐，如果無位坐，就要企好耐

成田機場總站黎,就算T2先上車都大機會有位,我29號先坐完

移動範圍咁細，唔怪得你用張metro pass話唔抵了
去淺草上野可以去埋晴空塔，係新宿涉谷嗰日亦可去埋原宿
築地通常會同台場安排同一日，因為佢地位置近，第二時場內市場搬去豐洲後更加肯定啲人會排佢同台場同一日，因為豐洲市場變咗係海鷗線，而海鷗線一日券將來又會變咗多人買了，因為以前剩係台場一來一回唔抵，而家有豐洲市場同台場坐底兩個站就即刻抵買返

地址 ?
洗唔洗排隊?

我第一次去東京都係坐京成本線，都係拎住兩個大行李，係機場出發一定有位坐，而且座位係打橫兩大排，啲喼擺係自己面前都唔會好阻定，轉車其實亦無想像中咁麻煩，以前冇google map嗰啲剩係靠旅行書啲資訊都順利搭到，而家大把apps幫助就更加容易搭了

【富士山】自駕遊
租車公司Nippon Rent-A-Car
咁啱我住間民宿過一個街口就有呢間租車公司，行過去都係2分鐘，超方便，我大約預早半個月係網上Book定架車，唔使比任何訂金，取車當日先比錢，我租左架Prius 1.8 ，架車好新，夠力 ，價錢網站有寫，唔同車租金都唔一樣，我呢架算比較貴，因為係混能車。
我租12小時，10:00~22:00，租車費加堆保險費、ETC卡，共12636¥，保險費有幾樣野可以選擇，因為我第一次東京自駕遊，去之前都有啲擔心，所以我全部買晒，感覺有起事上黎安全啲，保障大啲

去到職員要我比信用卡、國際牌、香港車牌、Pass Book，屌原來唔記得帶香港車牌

好彩只係留左係民宿，即係跑返去攞，大家記得要帶埋香港車牌阿

攪完手續，職員帶我驗車，指比我睇架車邊度花左，我即時反應係映低佢，求其映左幾幅

終於攪掂晒，出發去富士山

如果坐到日暮里，車程大約要幾耐？

70分鐘

雖然移動範圍細，但係每個地方都好很大，已經行到隻腳好攰

巴打你好熟東京喎

晴空塔已經無力再去，係雷門都映到晴空塔就算了

咁都唔係好耐，如果有位坐，價錢又平咁多，我下次都會搭

剩係上野同浅草都腳軟？後生仔唔應該咁架喎

你睇返我上面一日既行程，係築地-藏前（睇Bandai總部前嗰幾隻1:1動漫人物）-淺草-晴空塔-秋葉原-淺草-上野-秋葉原咁去架

【富士山】自駕遊2
架車原本已經有導航，但我去之前，我家姐提過我唔好信車內置個導航，佢話唔準，叫我開埋google map個導航，於是我2個導航都開晒

日本交通規則同香港差唔多，紅綠燈好過香港，有倒數時計，可以預知幾時會轉燈，香港真係好鬼落後 交通規則唔多講了，大家可以google一下，但我途中遇到一盞奇怪既紅綠燈，紅燈不停閃，等左幾分鐘，都唔轉綠燈，而我後面啱啱有架車停低跟我，佢停左30秘左右，响安boot我，我當時諗，係咪盞燈唔識轉，跟住見前面又無車行，就衝左過去

行左大約10分鐘，果然2個導航帶既路都唔一樣，一個叫我直去，另一個叫我轉左，我好自然咁跟左google果個，始終香港都有用開，跟住就搵到條高速，一揸就揸左個幾鐘

途中有好多公路要收費，好貴，我記得有個要收1500¥ 因為我同租車公司借埋ETC，所以源途都唔使停車比錢，好爽

【富士山】富士急樂園

我地先去富士急樂園玩，而家免費入場，想玩360過山車，但要排140分鐘 ，最終放棄了。

最後玩左架倒吊過山車，都好玩，但排隊時間耐，玩就玩1分鐘完

而家免費入場 ，如果去開富士山，都一定要去埋，泊車費1500¥

我老了

【富士山】必食既拉麵店-無敵味

由五合目去河口湖途中經過呢間拉麵店，見門口有位泊，個肚又餓，就決定落車食野，見門面都好靚，唔理咁多，食左先講 入到去，環境好乾淨，有他他me枱坐，好有日式氣氛，拉麵只得一款，但有好多款唔同既湯底，我就梗係揀最好味既豬骨湯底啦
唔知點解日本好多餐廳都有薯條食，我都叫左碟，啲薯條仲好食過老麥，正 ，炸魷魚穌又係必食，好食過香港好多，食完一碟都唔夠要再叫，炸餃子印象中ok但唔太特別，最緊要碗拉麵終於黎喇，成碗麵日式叉燒只得一塊 先飲個湯底，好濃郁，正 試埋塊叉燒，半肥瘦，又係好好味，拉麵都好食，整體感覺十分良好，呢餐係黎左日本之後最好食既一餐，所以大家如果去開富士山一定要去試下

👆間拉麵舖係呢條路側邊啲舖頭，正確地址我就唔知道，不過如果去到富士山，應該好經過呢度，好容易會睇到

幫樓主post間拉麵店地址：

らーめん食堂れんげ 河口湖店
1328-4 Funatsu, Fujikawaguchiko-machi, Minamitsuru-gun, Yamanashi-ken 401-0301日本
+81 555-72-8329

下個星期都去東京 第一次去既關係 所以晏就都google完點係成田去新宿 估唔到夜晚睇到呢個post可以參考下

新宿壽司即係邊間？

同問

壽司其實有好多選擇
如果計性價比最高會揀美登利
有幾間分店
最方便起涉谷mark city果間

呢兩個set每個都係2800yen左右
但缺點就係多人等
日本人同遊客都多
十二點去攞位要大概等90分鐘

富士急當年1月去 好少人 但幾好玩

謝謝巴打

絆魚壽司

今佐ビル, B1･1F, 1 Chome-13-1 Nishishinjuku, Shinjuku-ku, Tōkyō-to 160-0023, 日本

+81 3-6911-1861

今晚再講講有咩值得推介～唔食呢間會後悔

我本身都有諗住去呢間，但我食量較大，唔想就住就住，最後都係決定食放題

少人就好，我果日多人排隊到唔想玩

上youtube睇屌多過讚

tabelog 都有3.53

玩eva同gundam個館直頭唔駛排 記得冬爾好似有得溜冰添

想問下如果2點成田落機，搞曬啲嘢入到市區大約幾耐時間？

我果日落機係日本時間4:30左右，過埋海關都5:30，搭6:15班NEX，到東京站7:15分，再轉多3個站JR，到去民宿啱啱8:00

如果你係日本時間2:00落機，咁應該5:30左右可以到東京

29號1430到成田,1700左右到巢鴨

我親身試過，值得推介 我係下午3:30左右入去食，可能唔係繁忙時間，食得好舒服
正如段片入面講，海膽、中拖羅係必食+回本推介

我都食過夜晚，中拖同海膽真係好正 同埋我坐正吧台，睇住師父即席整比我食

【富士山】河口湖
醫飽左個肚就繼續行，由拉麵舖去河口湖好近，揸車大約5分鐘，果度路邊有幾個位可以泊車，但我諗住再行前少少先泊，點知前面全部都係酒店專用泊車位 唯有兜返轉頭泊返頭先果度，個湖風景好靚，遠望富士山，但而家無雪，感覺似大嶼山 係果度映相好靚，鐘意映相既巴絲必去

👆泊車位置

我都係坐吧枱

視乎你去市區邊度，同坐乜嘢交通入去
我上次住上野，係成田機場過海關等埋行李再坐skyliner，用咗1.5小時去到洒店

【富士山】大石公園

去得河口湖，就順便去埋大約8分鐘車程既大石公園，去到有個好大既無料停車場，另外有間賣富士山手信、精品、零食既舖頭，我地4:50分入左去，行行下，舖入面啲燈陸續熄，原來間舖頭5:00就關門 大石公園遠望富士山都好靚，係呢度映相都一流，聽講呢度有花睇，但我就唔多見到，可能唔啱Timing

求民宿地址同名

我係Airbnb App度訂，你可以上去搵搵，但個廳同佢係網站幅平面圖唔同，實際無左梳化位，可以睇返留上個Post，如果唔介意廳細，真係幾好住

房間地址（日語）：〒1600004 東京都新宿区 四谷1丁目20 ACE四谷ビル 401号室

【海洋迪士尼】
首先講講點買飛最好，我係喺香港既Klook App度買，我格過價，應該係最平，大人$517/張，除左價錢外，係Klook買有另一個好處，就係只需要列印門劵出黎就可以直接入場，唔使再去某地方攞飛（如果係日航買要專登去攞飛），超方便

呢張門劵，左上角寫左台灣護照，但沒有關係，可以照用的。門劵可以選擇去迪士尼land or 迪士尼sea ，2選1，我選擇了去Sea，因為香港無

入場只需要在閘口位掃瞄QR Code就可以，非常方便，但記得門劵唔好掉，因為可以用門劵上面既QR Code攞Fast Pass

【海洋迪士尼】

我地7:30am由四谷站出發，搭JR去東京站再轉京葉線去舞濱站，車程大約1個鐘，到左舞濱站，再要買迪士尼列車飛入海洋迪士尼。

大約9:00am終於去到，因為預先買左飛，唔使排隊就入得

同香港迪士尼唔同，入到去無乜米奇老鼠啲公仔，如果唔行入室內舖頭，簡直唔知自己係迪士尼入面，但感覺幾新鮮

入到去第一件事要做就係攞左第一張Fast Pass先，可以爭取時間玩多幾樣野

入面玩既野就唔多介紹，但入到場有個海盜表演大家一定要睇，間中有水射上黎，會整濕啲衫，氣氛好好

入面食野價錢同香港迪士尼差唔多，無乜特別。舖頭內既精品都同香港一樣（我覺得）

玩到夜晚8:00，突然行雷，越黎越大聲，但當時無雨，Feel到好似就黎落大雨，因為我地有帶傘，所以無諗住走，想玩埋最後一個Fast Pass先走，但突然發出廣播，大約意思係因為雷暴警告，大家要入室內避難，於是我地入左間餐廳避，亦開始落大雨，大約1個鐘後，取消雷暴警告，先比人離開餐廳

比佢無端端困左1個鐘，最後一個Fast Pass 已經無心機玩了，最後去精品店買埋戰利品就走了

～～完～～

咁多錯字

東京兩個迪士尼，邊個正啲？

我下星期都去..
想問下如果築地市場早上食完+橫濱玩一日好唔好

聽人講Land同香港迪士尼無乜分別 所以我揀左去Sea

其實都無乜所謂，最緊要想去邊啲地方就去

【新宿】絆魚壽司放題
留上已經有巴打問過，再講多少少，我地下午3:30去到，間野好容易搵，離新宿地鐵站都好近，幾分鐘路程左右，入到去，門口已經有侍應叫口號招呼我地，我選擇左坐吧枱，可以望住啲壽司師父整壽司，好似好Feel啲
放題分男女價錢，男3980¥ 女3480¥ 女仲可以免費任飲（好似係），如果唔任食，都可以選擇散叫，但我個人鐘意食放題多啲，唔使就住就住
侍應攞左2條毛巾比我地抺手，感覺衛生，另外再比多部平板電腦我地落單，落單前，侍應比左張類似放題規則我地睇，每次只可叫6款，最多40件，唔可以食唔晒，類似係咁，跟住就可以開始落單。
必食推介：中拖羅、海膽壽司
好味推介：薯條、燒三文魚腩、燒玉子、帶子壽司、蟹腳壽司
好多野我地都係叫一件試，唔敢叫太多，留返個肚食拖羅、海膽
海膽壽司每一件都好足料，好多海膽，鮮甜、甘香，好滿足
中拖羅入口即溶，唔會太肥，半肥瘦啱啱好，如果食大拖羅應該會太漏，中拖羅反而啱啱好
上次講到去食河口湖拉麵店果餐係最好食，食完呢餐之後我要改口了，環境乾淨、有氣氛、好有feel、服務好、侍應靚女、壽司新鮮、好味、師父夠專業、任叫任食無憂慮，好滿足既一餐
呢間我極力推薦大家一定要去食，但要同好壽司者先啱
地址留上Post已講，再比啲相大家睇下

[img]

東京住宿真係貴過福岡同大阪好多 前年福岡5個人住都係5百幾一晚 仲要好大 東京連青旅都貴過人 本身諗住新宿 可能要搵其他地方

我都係5個人，$1500蚊一晚

我都係5個人 但同2個fd早2日去先 諗緊住唔住青旅 對上起大阪住過感覺都ok 係驚嘈到人訓所以會好靜 最緊要平 90蚊晚

去得東京玩，唔好慳少少 最緊要玩得開心

舊toto咁ge顏色...

【台場】Joypolis 電子室內遊樂場（遇到恐怖野）

我地搭JR係新橋站轉海鷗線，海鷗線係無人駕駛列車，坐車頭可以源途睇風景，大約15分鐘就去到台場站，因為時間關係，我淨係去左呢間機舖同大江戶溫泉

先講入場費，因為我夜晚8:00後入場，所以有特價1500¥一個人任玩

入面有3層，地下果層有好多部夾公仔機（入場會免費送一張優惠劵比你，入面送一次免費夾，只要比張劵工作人員就可以），仲有架大型滑雪機，可惜我想玩果時已經截左 再上一層有幾部360度旋轉既野，我玩左高達（自問玩呢啲我都算勁，但呢部野真係轉到我頭都葷 ，仲有少少想嘔，如果易葷既巴絲就唔好玩了），賽車睇人玩好似好驚360度轉，但自己玩又唔覺特別刺激，但都覺得好玩既
另外有個VR射擊，4個人一齊玩，2個對2個，我地撞啱同對鬼佬情侶一組，初頭以為佢地會好勁，有啲驚，但現實啱啱相反，最終我地贏13比0 利申：其實唔係我地勁，係佢地真係好屎
再上一層，有3個同一系列既4D遊戲玩，我地玩左第一個，覺得幾好玩，於是再排第二個，但第二次玩已經覺得無咁好玩了
跟住經過間寫住『人形xxx』既屋仔，見無乜人排隊，就狗衝左入去，點知中左伏 入到去見到大約有8個人一齊玩，大家企晒喺度，有個職員係度唔知講乜（日文），但當時見到個環境好陰沉，就知瀨瀨地野，即時好想出返去 但入場前有個職員講明中途唔可以離開，我地當時都應承左 所以唯有頂硬上，職員講完野後就叫我地行一條好窄既路，一個跟一個，我排最後，一入去，黑猛猛，真係乜都見唔到，伸手不見五指，連我前面個人都睇唔到，側邊有條扶手比你扶住行。人...原來睇唔到野係好恐怖，源途無任何聲音、無任何野專登嚇你，只係雙眼睇唔到野，已經令到你好驚
大約行左十幾步見到一度門，個職員黎開門比我地，入面有10張凳，每人坐一張，中間有張大枱，有個公仔娃娃係中間，間房裝飾得好恐怖好昏暗，呢個時候好後悔入左黎，想走又走唔到 唯有繼續頂硬上，之後職員叫我地每人戴一個耳機，我心諗有野聽應該無咁驚，起碼唔會有野突然走出黎嚇你，最後發現原來我咁諗係錯既 當所有人戴好耳機，燈亦隨之熄滅，全屋都無晒聲音，睇唔到野，靜左10秒左右，突然耳機傳來一個阿婆既聲音，阿婆用一種好陰沉既聲線講野（好彩我唔識日文，如果知道佢講乜我諗仲更加恐怖）之後用左一連串既高科技黎嚇我地，係度唔講咁多，等巴打絲打你地自己去體驗下

總括：1500¥性價比幾高，所有野都任玩，由晚上8:00玩到11:00，玩足3個鐘，如果未去過既巴絲可以一試

唔關舊拖羅事，係post左上黎幅相隻色有少少變左

JOYPOLIS 8點後1500円咁平？
點解我睇官網佢寫20:00後2800円？

之前係大阪食過kfc同mcd 都覺得無香港咁好食

mcd 個mcgriddle好食wor

下星期去大江戶溫泉 會唔會失望？

唔通我記錯係2500¥

認同

mcgriddle係咩黎？

今晚會講喇

Sor ! 我真係記錯左，正確係2500¥，減多300¥應該係有pass book

乜嘢pass book會減300円？

我記得係